覺唔覺Venom把聲同 麥加登 好似？

麥加登冇戲拍做左配音？